<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
        <string name="title">亿帮无忧使用协议\n</string>
    	<string name="servicecon">
\u3000\u3000亿帮无忧提供的服务必须按照其发布的公司章程，服务条款和操作规则严格执行。由于亿帮无忧网络产品服务的重要性，用户登录本站点确认使用本站点所提供的各项服务时，表示用户与亿帮无忧达成协议并接受如下的服务条款：\n

1.定义\n
\u3000\u3000北京淼森次元信息科技发展有限公司及其关联公司、信息发布平台在协议中统称为"亿帮无忧"，通过亿帮无忧系列产品为您提供服务。\n

2.用户资格：\n
\u3000\u3000符合下列条件之一的自然人或法人才能申请成为本网站的用户，使用本网站的服务：\n
\u3000\u3000 (1)年满十八岁，并具有民事权利能力和民事行为能力的自然人；\n
\u3000\u3000 (2)无民事行为能力人或限制民事行为能力人应经过其监护人的同意；\n
\u3000\u3000 (3)根据中国法律、法规、行政规章成立并合法存在的机关、企事业单位、社团组织和其他组织。无法人资格的单位或组织不当注册为本网站用户的，其与本网站之间的协议自始无效，本网站一经发现，有权立即终止对该用户的服务，并追究其使用本网站服务的一切法律责任。\n

3.用户同意：\n
\u3000\u3000 (1)提供详尽及准确的个人资料。您进行实名认证并上传个人身份证件及个人头像图片，由亿帮无忧对您上传的个人身份证件及个人头像进行常规形式的审核。您同意并理解亿帮无忧仅能对上传者的行为是否合法正当、个人身份证件是否真实有效进行表面的形式审核，亿帮无忧没有能力和权限对您提供的实名认证信息进行实质性的审核，亿帮无忧的审核结果有可能会因您不正当的行为方式出现与实际的事实情况不一致的情形。在此您保证您会严格保管您的亿帮无忧账户、密码 及个人身份证件，并保证不会使用他人或伪造的身份证件用于自身的实名认证，否则由此产生的全部不利责任将全部由您自身承担。\n
\u3000\u3000 (2)不断更新注册的资料，符合及时、详尽及准确要求。
如果用户提供的资料不准确、不真实、不合法有效，亿帮无忧保留结束用户使用亿帮无忧各项服务的权利。\n
\u3000\u3000 (3)用户了解并同意，如您在亿帮无忧完成注册，您注册成功，您以后提现都需要通过线上账户进行操作。\n

4.服务条款的修改\n
\u3000\u3000亿帮无忧会在必要的时候对服务条款进行修改，亿帮无忧的服务条款一旦发生变动，亿帮无忧会在用户使用的下一步显示改动服务条款内容，如您同意改动，则再一次激活“我接受”按钮。如您不同意，则及时取消您的用户使用服务资格。如您接受即默认接受亿帮无忧服务条款及其变动，并同意接受所有的服务条款限制。\n

5.服务修订\n
\u3000\u3000亿帮无忧保留随时修改或中断服务而不需通知用户的权利。用户接受亿帮无忧行使修改或中断服务的权利，亿帮无忧不需对用户或第三方负责。\n

6.用户隐私制度\n
\u3000\u3000 (1)尊重用户个人隐私是亿帮无忧的基本政策。为保护您的个人信息的安全。我们使用各种安全技术和程序来保护您的个人信息不被未经授权的访问、使用或泄漏。对此您表示理解和认同。\n
\u3000\u3000 (2)你知悉并认可：亿帮无忧可能会与第三方合作向用户提供相关的网络服务，在此情况下，如该第三方同意承担与本网站同等的保护用户隐私的责任，则亿帮无忧有权将用户的注册资料等提供给该第三方。另外，在不透露单个用户隐私资料的前提下，亿帮无忧有权对整个用户数据库进行分析并对用户数据库进行商业上的利用。\n
\u3000\u3000 (3)亿帮无忧可能使用您在亿帮无忧网站浏览的行为，根据您的兴趣喜好，在您浏览其他网站时有可能展现您的兴趣相关的亿帮无忧提供的推广内容。如果 您不希望在其他网站中看到针对用户兴趣投放的亿帮无忧推广内容，您可以发送email致：jianyi@ebngw.com，工作人员会帮您解决问题。\n

7.终止协议\n
\u3000\u3000 (1)您同意，亿帮无忧基于平台服务的安全性，有权中止向您提供部分或全部亿帮无忧平台的服务，暂时冻结您的账户，待安全问题解决后及时恢复，并对中止、冻结及恢复的事实及时通知。如果网站的安全问题是由于您的违法行为引起，亿帮无忧有终止向您提供部分或全部亿帮无忧平台服务，永久冻结或注销您的帐户，并有权向您对损失进行索赔。\n
\u3000\u3000 (2)您有权向亿帮无忧要求注销您的帐户，经亿帮无忧审核同意，亿帮无忧注销您的账户，届时，您与亿帮无忧基于本协议的合同关系终止。您的账户被注销后，亿帮无忧没有义务为您保留或向您披露您账户中的任何信息，也没有义务向您或第三方转发任何您未曾阅读或发送过的信息。\n
\u3000\u3000 (3)您同意，您与亿帮无忧协议关系终止后，亿帮无忧继续保存您未及时删除的注册信息及您使用亿帮无忧平台服务期间发布的所有信息至法律规定的记录保存期满。并且您在使用亿帮无忧平台服务期间存在违法行为或违反本协议的行为，亿帮无忧仍可依据本协议向您主张权利。\n

8.责任范围和责任限制\n
\u3000\u3000 (1)亿帮无忧负责向您提供亿帮无忧平台服务。同时，亿帮无忧不对亿帮无忧平台服务所涉及的技术及信息的有效性、准确性、正确性、可靠性、 稳定性、完整性和及时性作出任何承诺和保证。\n
\u3000\u3000 (2)亿帮无忧上的信息由用户自行发布，由于海量数据的存在，亿帮无忧不能杜绝可能存在的风险和瑕疵。您应谨慎判断信息的真实性、合法性和有效性，并保留相应的证据利于维权。\n
\u3000\u3000 (3)您同意在发现本网站任何内容不符合法律规定，或不符合本用户协议规定的，您有义务及时通知亿帮无忧。如果您发现您的个人信息被盗用，或者您的版权或者其他权利被侵害，请将此情况告知亿帮无忧并同时提供如下信息和材料：\n
\u3000\u3000 1)侵犯您权利的信息的网址，编号或其他可以找到该信息的细节；\n
\u3000\u3000 2)您是所述的版权或者其他权利的合法拥有者的权利证明；\n
\u3000\u3000 3)您的联系方式，包括联系人姓名，地址，电话号码和电子邮件；\n
\u3000\u3000 4)您的身份证复印件、营业执照等其他相关资料。
经审查得到证实的，我们将及时删除相关信息。情况紧急的，您可以通过客服电话先行告知，我们会视情况采取相应措施。\n
\u3000\u3000 (4)您了解并同意，亿帮无忧不对因下述任一情况而导致您的任何损害赔偿承担责任，包括但不限于利润、商誉、使用、数据等方面的损失或其它无形损失的损害赔偿 ：\n
\u3000\u3000 1) 使用或未能使用亿帮无忧平台服务。\n
\u3000\u3000 2) 第三方未经批准的使用您的账户或更改您的数据。\n
\u3000\u3000 3) 通过亿帮无忧平台服务购买或获取任何商品、样品、数据、信息等行为或替代行为产    生的费用及损失。\n
\u3000\u3000 4) 您对亿帮无忧平台服务的误解。\n
\u3000\u3000 5) 任何非因亿帮无忧的原因而引起的与亿帮无忧平台服务有关的其它损失。\n
\u3000\u3000 (5)亿帮无忧对下列不可抗力行为免责：信息网络正常的设备维护，信息网络连接故障，电脑、通讯或其他系统的故障，电力故障，罢工，劳动争议，暴乱， 起义，骚乱，生产力或生产资料不足，火灾，洪水，风暴，爆炸，战争，政府行为，司法行政机关的命令或第三方的不作为而造成的不能服务或延迟服务。\n
\u3000\u3000 (6)您应当严格遵守本协议及亿帮无忧发布的其他协议、活动规则，因您违反协议或规则的行为给第三方、或亿帮无忧造成损失的，您应当承担全部责任。\n

9.亿帮无忧平台使用规范\n
\u3000\u3000用户单独承担发布内容的责任。用户对服务的使用是根据所有适用于服务的地方法律、国家法律和国际法律标准的。用户承诺:\n 
\u3000\u3000（1）在亿帮无忧的网页上发布信息或者利用亿帮无忧的服务时必须符合中国有关法规，不得在亿帮无忧的网页上或者利用亿帮无忧的服务制作、复制、发布、传播以下信息: \n
\u3000\u3000 1)反对宪法所确定的基本原则的； 
\u3000\u3000 2) 危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；
\u3000\u3000 3) 损害国家荣誉和利益的；\n 
\u3000\u3000 4) 煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n 
\u3000\u3000 5) 破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的； \n
\u3000\u3000 6) 散布谣言，扰乱社会秩序，破坏社会稳定的；\n 
\u3000\u3000 7) 散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n 
\u3000\u3000 8) 侮辱或者诽谤他人，侵害他人合法权益的；\n 
\u3000\u3000 9) 含有法律、行政法规禁止的其他内容的。\n 
\u3000\u3000（2）在亿帮无忧的网页上发布信息或者利用亿帮无忧的服务时还必须符合其他有关国家和地区的法律规定以及国际法的有关规定。\n
\u3000\u3000（3）不利用亿帮无忧的服务从事以下活动: \n
\u3000\u3000 1) 未经允许，进入计算机信息网络或者使用计算机信息网络资源的；\n 
\u3000\u3000 2) 未经允许，对计算机信息网络功能进行删除、修改或者增加的； \n
\u3000\u3000 3) 未经允许，对进入计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删
除、修改或者增加的； \n
\u3000\u3000 4) 故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序的；\n
\u3000\u3000 5) 其他危害计算机信息网络安全的行为\n
\u3000\u3000（4）不以任何方式干扰亿帮无忧的服务。\n
\u3000\u3000（5）遵守亿帮无忧的所有其他规定和程序。 
用户需对自己在使用亿帮无忧服务过程中的行为承担法律责任。用户理解，如果亿帮无忧发现其网站传输的信息明显属于上段第(1)条所列内容之一，依据中国法律，亿帮无忧有义务立即停止传输，保存有关记录，向国家有关机关报告，并且删除含有该内容的地址、目录或关闭服务器。  
若用户的行为不符合以上提到的服务条款，亿帮无忧将作出独立判断立即取消用户服务帐号。\n

10.内容所有权\n
\u3000\u3000内容的定义包括:文字、软件、声音、相片、录象、图表；在广告中的全部内容；电子邮件的全部内容；亿帮无忧虚拟社区服务为用户提供的商业信息。所有这些内容均受版权、商标、标签和其它财产所有权法律的保护。所以，用户只能在亿帮无忧和广告商授权下才能使用这些内容，而不能擅自复制、再造这些内容、或创造与内容有关的派生产品。\n

11.纠纷解决方案\n
\u3000\u3000本协议及其规则的有效性、履行和与本协议及其规则效力有关的所有事宜，将受中华人民共和国法律管辖，任何争议仅适用中华人民共和国法律；
亿帮无忧及诚信委员会有权受理并调处您与其他用户因交易服务产生的纠纷，同时有权单方面独立判断其他用户对您的举报及索偿是否成立，若判断索偿成立，则亿帮无忧有权划拨您已支付的担保金或交纳的保证金进行相应偿付。亿帮无忧没有使用自用资金进行偿付的义务，但若进行了该等支付，您应及时赔偿亿帮无忧的全部损失，否则亿帮无忧有权通过前述方式抵减相应资金或权益，如仍无法弥补损失，则亿帮无忧保留继续追偿的权利。因亿帮无忧及诚信委员会非司法机关，您完全理解并承认，亿帮无忧及诚信委员会对证据的鉴别能力及对纠纷的处理能力有限，受理交易纠纷完全是基于您之委托，不保证处理结果符合您的期望，亿帮无忧有权决定是否参与争议的调处；
凡因本协议及其规则发生的所有纠纷，双方可协商解决，若协商不成的，双方同意提交当地仲裁委员会按其仲裁规则进行仲裁。\n

12.法律\n
\u3000\u3000 (1)本协议之效力、解释、变更、执行与争议解决均适用中华人民共和国法律，如无相关法律规定的，则应参照通用国际商业惯例和（或）行业惯例。\n
\u3000\u3000 (2)因本协议产生之争议，应依照中华人民共和国法律予以处理。
</string>


</resources>
